求兩張周杰倫演唱會門票

雙連

我都求

放尾場680 1張

加少量車馬費

請email taitaitaiususus@gmail.com